全港市民一齊控告警察，利用法庭迫使引入第三方調查

大家，監警會係７月２日成立調查舉行傳媒簡布會。話要調查呢１２１個投訴個案，至於成效係點（0.09％）。成功左又會點？相信唔洗我多講大家都明。所以，我好希望全香港既市民，一齊集資控告警務處處長，利用僅餘既法庭力量調查警方有冇係呢一個月既時間中有冇濫權。我無讀法律，唔太清楚司法程序既詳情，或者真係開庭告警務處處長既時候由邊方調查。希望各位巴絲比下意見。其實係２０１６年旺角事件，都有明報記者去入稟索償。大家可以參考下。

引入法庭審訊，還警察公道。無事唔洗怕比人查。

採訪旺角騷亂疑遭警襲擊 記者入稟索償（ＮＯＷＴＶ）

監警會

東網（投訴成功率20190605）有幾高就自己睇啦

有冇可能直情比外國勢力調查

當年既７警案，七警被警方以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害正式被捕
外國聯合國禁止酷刑委員會跟進，特別點名表示關注。

推! 集資!

講真如果唔係聯合國國際法庭對香港警隊裁決

真係無咩用

裁決完仲要連同歐盟起法案制裁

搞得黎都唔知幾年後

香港好似無集體訴訟
搜證又單方面依靠警方
無辦法

希望有法律人出黎講吓

推 唔小心負皮

當年既７警案，七警被警方以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害正式被捕
外國聯合國禁止酷刑委員會跟進，特別點名表示關注。

法庭：謀殺案獲撤控 巴漢告警務處長索償28萬 (20181123)

指佔領期間被警惡意檢控 油漆工入稟索償。（成報）
最後工人同意和解，獲賠償18.9萬元

外國法庭就算判到有罪會點樣裁決? 唔係管唔到香港既法例咩?

PUSHHH

推

憑咩 一陣廢老就真係話外國勢力介入啦

黑警犯左法,亂打人,唔帶證. 唔係可以以法律途徑告佢地/佢地上司負責人咩??

推到有law撚出黎帶頭
要錢全港都會夾

老老實實其實任何人都可以提出起訴，但普通人根本唔識

一定要有法律人士幫手而且要龐大團隊

push

集資應該算係包攬訴訟，犯法

唔係包攬，係助訟
有刑事成分
之前有法官講過要修好，但一直都無做野